分析左幾個西工都有既共通典

1.返六日
2.七日年假
3.冇anal dinner
4.返十粒鐘
5.工時唔包飯鐘
6.勞工假
7.冇cl
8.焗人al放埋d濕鳩假

Ching ho ball

之前果份除左4同8外全部中哂

Ching份工做乜架

係招聘網站日日都出現

第一年無al

西同事西上司呢

又anal

一日病假都要醫生紙

返工時間斷六親